馬國明算唔算係夏商周三代以來第一完人?

馬國明係一個好好嘅人

馬明係一個冇壞既人

馬明係一個有靈魂嘅人

強烈要求馬國明放假一天

聲明的確表現馬國明氣度，我亦唔排除他真係一個好男人。但他始終係公眾人物，言行聲明會失去好多自主性。人性是有多面體而複雜，我傾向持有保留態度，不會現刻說什麼好男人或定下過早結論。

馬明未經歷過實戰喎，佢做左人老公，生埋仔，養大埋先好講。話個婚姻係童話係咒佢兩公婆。話人好男人/好女人，當事人聽左入去飄飄然就易衰啲道理一樣。
自由既代價係恆常警惕政府，咁婚姻美滿既代價就係兩公婆時常留意同異性保持距離。講真，咩好男人，好女人呢d評價，要當事人死左先係時候講。
婚姻冇咩童話，甘心平淡過日子最唔易出事，想刺激，想要童話，下個出事既就係自己。

馬明無疑回應得體，表現大方氣度，我欣賞他。但我不禁問，這是否證明他就是一名好伴侶呢？

應該傷心時不去傷心，凡事看開，只顧為人設想，這樣不愠不火的男子，是否就適合成為戀人，值得想一想。

廢柴 唔識發嬲
比人恰到上心口

笑左出聲

馬明係一個人